沉左船 點做好？

是咁的 佢係我sem1嘅朋友 一直以黎都係成班人出街玩 但去到聖誕節我覺得我對佢嘅感覺好似唔同咗 跟住諗住約佢單獨出街 佢又肯應承喎 但我又驚尷尬 最後叫多個朋友一齊出去倒數。
到咗近排 我鼓起勇氣約佢去年宵 佢話肯同我去 大家覺得我嗰日應該同佢表白好又或者點做 利申 怕羞仔A1

你知唔知咩叫沈船

知唔知佢接唔接受到搞gay

真心，可以試多啲單獨去街先。約吓睇戲果啲先，表白果啲睇定啲先

對唔住各位巴打 冇下次 我只係想上嚟徵求下大家嘅意見

新連登仔
不撚知所謂

同樓主一樣好驚再衰過
加油

煮生炒骨囉

係呀 我都唔知點好...

冇下次 我問題

你個朋友做雞？

唉 連登真係好撚多小學雞
唔識就咪亂用啦on9

乜撚都沉船

依家下下一鐘意人就叫沉船

你對象係雞黎嫁

沉船係咪鍾意咗SP？

蘭線話人係雞

你碌鳩有冇30cm呀 冇就收皮啦

曲

沉你老母船

知道啦 唔會再用錯字啦

樓主個對象咁後生就出黎做雞？